想問一隻sega saturn 的game 名

戰車game
係俯視地圖
Abc xyz 制都可以裝炮
有遠程炮， 近戰光劍電鋸
超必炮：核彈， 巨大粒子炮

車種好多
有炮車，蜘蛛車，巨大前轆車等等

好好玩！

係咪鬼佬 game? 英文嘅？

日本game
一開game 會有段動畫睇，動畫入面係唔同駕駛員出場

Vatlva

呢個？好似叫小雙俠，但玩家係反派個邊，我都唔知叫咩名

係呢隻呀😻😻😻
你好勁！！！！咁都知道
玩隻game 都十幾二十年前係隔籬鄰舍屋企玩
二人story mode 玩得好開心

以為呢隻添，我誤會左
但都勁好玩

因為我都搵過一輪😂
完全唔明點解呢隻game 唔hit

呢隻都玩過一次，以前100蚊3~4隻老翻真係玩得好少game

多數game 都係去朋友屋企打